[
    {
        "randomId": 148
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyabubiri inyabutatu Barbara ntibayishobore",
            "option_1": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye inyama",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Inkuba mu rugano",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ubunyenyeri",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rugaramana ngabo wa Ngabonziza",
            "option_1": "Umucaca mu ruzi",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Umwungu mu ncoce",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kabindi birima nzagusanga ivomo",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Inkono mu mashyiga",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_3": "Intembatembe",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Intembatembe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Inturo mu muvumo",
            "option_3": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamutukura umutindi",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ibijumaba",
            "option_3": "Amaganga y'isha",
            "option_4": "Urubwija",
            "correct_answer": "Urubwija"
        }
    }
]